今次既p 牌無得評分 我地睇下成個連登效果會點

多謝admin

個問題唔止係 P 牌評分囉

咁當然做多一步 實好既
但點解要針對個問題而做 ?

P 牌要幾耐

p牌咪一年囉

好過班on9 p牌日撚日半夜帶風向，自從615後，風向亂到仆街

除p咪轉新場轉名lo,我唔信中共禁多維穩費啦

即時效果 有用posy評分唔再過一千
至少置頂post 係

admin 好野